東京食屍鬼RE:132 情報

英文

居然仲唔開拖

結婚唔等絢都

最尾張圖想點

發信器入侵

主力走咗，基地OGGAI用發信器吹雞，你話會點？

唔識日文 睇圖淨係留意到佢個表情同條舌
眼殘睇唔出條舌上面有發射器

終於有大戰
等睇地下啲食屎狗死哂

下集總攻了